圖) 窮就唔好學人去日本旅行，免得影衰香港人

前日返香港之前，喺札幌機場嘅Hello Kitty餐廳食午餐，間餐廳好靚，影相影得好開心，但係就遇到一啲好丟假既事想講一下。

本來我諗住食拉麵，見間拉麵餐廳咁多人排隊，於是放棄，行行下，見到一間Hello Kitty主題餐廳，好靚嘅裝修同埋好多公仔可以俾人影相，我朋友好想入去影相，於是我同朋友講，不如喺度食啦，咁我地一人叫左一個set,啲野食未嚟之前咪猛影相囉，其實就算唔食飯，叫杯野飲或者買支軟雪糕都可以喺度影相嘅。

當準備開餐之際，有四個人經過門口，我聽到一個操流利香港話嘅人(你可以屈佢係大陸人嘅……如果要屈嘅話) ，佢話：“喂，呢度有水針喎，唔洗錢㗎，入去囉～”
開頭我覺得都奇怪，乜有飲水處免費招待途人咁好？日本人真係very good！

睇睇下，好似唔係喎……
班友浩浩蕩蕩咁行入去，佢地霸左一排位坐，然後個個都去自助飲水機攞杯裝水，裝完水飲就拎手機出嚟玩，仲要聲大大喺度高談闊論，我見啲職員眼望望無出聲 ，過左大約大半個鐘，佢地飲夠玩夠之後，就施施然咁走人，乜都無幫襯，只有攪攪陣。
事情去到呢度，我想問，高尚的香港人們，請問覺得呢件事有無咩問題呀？

講真去旅行就住就住真係咪撚去，尤其日本 ，去到當然租架車，食好嘢，買下嘢，住下靚酒店，浸下温泉咁，如果你話去到要淨飲水嘅...真係返屋企啦
利申:每年去一次日本。每次都會唱咁多(一家人)，有剩留下次

樓豬走先
連登仔又會入黎話你係踩港撚，批鬥死你

啱呀 窮閪窮撚留番係中國香港呀

前面睇完都想正評你
後面睇埋
去到撳啦

有冇諗過佢地唔係窮 而係貪小便宜？
呢一點香港同中國一撚樣

請善用起底功能

仲幫佢打格

洗唔洗帶咁多 帶張卡去帶10萬都夠洗啦

你都係想曬命姐

我同你一樣諗法

重點錯晒，唔係有唔有錢既問題，係禮義廉恥問題

如果無利申嗰疊錢都會正評

on9影疊錢擺撚咩

既然樓主show off ,和應下樓主先。

幾多張1000yen?

慢一點評，請不要太快

唔一定係輸既
個人閪就真

對住依d pk唔洗濛樣啦

原來係曬命

* 唔一定係窮既

做咩唔碌卡
揸住咁大疊cash好大陸

拎咁大疊cash都應該係買手幫老細買貨

疊錢笑撚死

系

本來屌人影衰香港都冇乜野
睇到你拎住舊錢影相即刻覺得件事好柒

曬現金呢件事真係好柒
慌死人唔知你有錢去旅行咁

排碗拉麵都懶咪鬼學人去日本旅遊啦

影錢咪做多咗囉

過100百有冇入境申報

萬

打咁多野就係為左貼個張圖出黎晒錢

打咁多野為左貼你最後個張圖
你入境有無申報?

本來ok既 但睇到最後負評
窮得只餘下錢好柒

去日本大把方法
銀聯提款卡去到Seven Ginko禁ATM 直接拎cash，唔洗浪費時間去唱。
Apple Pay Suica：坐車方便，可以直接經apple pay信用卡增值。
Edy：幾乎所有便利店，大型連鎖店全國通用 (部門店鋪用ANA Edy消費200yen再換1mile又得，10000mile又換返Edy gift 10000yen)
信用卡：碌卡碌卡碌卡。
根本已經無必要再係香港唱錢

本身都想正皮你
睇撚到最後

收撚皮啦 有錢就大撚哂咩
屌你扭曲哂個重點

其實有時唔係聽到"買票"淨係聽聲真係分唔到廣東人定香港人
有時衣著仲易分

其實有錢無錢唔代表人格行為
窮遊既人都可以有好既旅人品格
有錢都可以唔識基本禮儀貪小便宜，例如支那人
但見到最後曬錢都係覺得樓主係財大氣粗個d

無是咁的
重寫啦

香港好波 香港好波 香港好波

問題係貪小便宜、無禮貌，同有冇錢無關

咁撚多錢咪又要排隊898

曬命撚死全家啦屌

大家起下底先 唔好理佢浪費網絡資源

日本餐廳係得凍水
上次有個支那人對住個職員用普通話講 要熱水
仲要人學好普通話

帶咁多cash把撚咩，賣貴野地方都收卡啦

帶超過100萬円有冇申報

拎住成疊錢好撚把炮喎

好柒 成隻支那狗咁

唔知以為樓主係日本做倫敦金

有錢又點
無修養
比你做到LKS都係影衰

每次去日本都唔會帶太多現金，最多十萬，因為便利店隨隨時可以拎，而且日本好多地方可以用credit card,使乜好似蝗蟲呾帶大疊cash, 咁樣其實好柒 ga...

利申 每年去日本超過10次

挑 得一張係一萬yen姐 其他白紙黎既

五毛假膠

垃圾

一年一次太少

含撚啦曲線曬命 都唔知你條撚樣係咪亂影人再作個故仔出黎突登曬你疊銀紙

樓主好有錢呀

黑錢點碌卡,拿拿臨FING哂佢啦
尖沙咀名牌店D大陸人都係咁

算少,去歐洲仲多

成家人去都係帶咁少？

戇鳩樓主，正評唔落手

你以為自己係斃少呀？帶咁撚大疊錢出街，真正有錢人唔會帶錢出街嫁on9

好多錢吖

又香港話 又懶係中立話可以屈係支那人
又一疊錢去旅行支那味重
起埋個底 十成十係五毛或支那仔
五毛踩港撚 block得

擺d 1000yen 係底冇用架喎

我夠知啦,我帶信用卡出街架on9
斃少呢條垃圾搵我黎比,抬高左佢

玩具銀紙108yen一大疊啦
連1000yen都唔駛

出國冇禮貌既香港人就最值得尊敬

小妹點解隻手咁似男人
樓主係男定女啊屌

好叻

個啲死人口吻黑人憎到

看圖作文（30%）

你都唔係好得去邊

本身想正皮見到疊錢唔負皮都唔得

前面屌得好
後面做乜9？

ON9仔先帶咁多CASH , 日本發達城巿, 碌卡咁方便都唔用

少左疊錢大家都會正評你

On79狗唔搭8

大把舊鋪只收CASH

叻啦叻啦 知你好撚有錢呀
你都係想我哋咁應你啫

幣少今次係咪派日圓？

本身都ok
睇埋最後一張就即場覺得你當場有陣味

唔明點解一貼錢就成班發哂癲咁

日本幣少？

弱智先會帶咁多cash
我全家去都係帶十零萬仲有剩

連登窮遊post多，唔小心踩到佢地條尾...

冇錯

兜咁大個圈反襯自己有錢

鬼佬都會唔幫襯入Five Guy攞花生
有錢人都會入星巴克攞張紙巾唔買咖啡
你定性咗人地係貪小便宜，佢做咩都覺得係小家

冇返10kg銀紙唔好去日本喇
丟人現眼

好疊水 想幫你含撚

影疊10000yen以為自己好撚有錢

人地成副身家黎架

唱咁多即幾多?

成一千張
一千萬yen?
買咩用幾十萬

又亂講野，一陣記者又會上黎copy

窮撚先會禁咁大舊cash

帶咁多把撚咩

係真 廣東話香港人

收番埋啲錢啦,充乜撚野大頭鬼

哇 我係窮西 果陣我日本留學一年 帶既現金都冇一半咁厚 樓主去日本買樓？

咁撚威你唔當面屌柒佢哋？
攞上嚟有撚用咩柒頭

看圖作文

3/10

我次次去帶金條

咩人先會用「香港話」呢個terms

因為樓主戇鳩

日本通 學到野

柒到打冷震
今年幾歲呀影錢以為自己好有？

得喇，知你多cash喇

屌你大大個背囊擺上檯真係好撚on9

Same

一睇就知樓主態度正確
但係唔明點解呢個年代要帶咁多現金
嗰度起碼五百萬日元

樓主條仆街喺discuss 偷圖吖

上連登勿認真呀

有錢唔等於有個人修養
同時,窮撚唔等於冇修養,兩樣野係無咩關係

型撚到
樓主係咪一路擔住口煙
一路數銀紙買野

未聽過香港人話自己講香港話, 香港人明明係講廣東話 只有大陸人會將廣東話講成香港話

唔使起底都知佢on9啦
有冇錢都好，都唔會唱咁大疊cash 啦，袋住貪佢阻訂咩

帶咁多錢有咩用，買野差唔多周圍都有都碌卡同eps，小店食野都係用幾千yen，怕唔夠其實去到好多地方都有得㩒機

現金就收返埋啦

讚同還讚同
影疊錢嚟Show off 真係好弱智

去開 cheap 地方消費先用現金 － 完 －

可能係澳門狗呢

全家籌錢俾你影相扮嘢

要兌一大疊銀紙就唔好學人去日本旅行，免得影衰香港人

push btw樓主收唔收契仔

本身好地地
後面無啦啦post 錢就好似斃少咁on9

咪係, 袋住夠用就算
大數都碌卡架啦

樓主帶咁撚少錢入境唔驚俾人當黎做黑工咩？

帶成疊錢去，on9到咩程度先會覺得自己好威

我怪錯左大陸人了，原來香港都有D咁既人

本身都覺個4條友幾肉酸 點知樓豬更加肉酸

我唱10萬yen +帶張卡夠哂啦
張卡都30個 洗撚好似你咁on9 拎一大疊cash

咁都叫曬？
好心睇po就睇po啦咁都酸
肉唔肉鳩酸啊🤢

萬幾蚊人工同3房私樓 完來樓主自己都係窮閪，狗咬狗

真係唔明咩心態，
窮撚網上扮有錢 真係要做人做到咁折墮咩
一家人去食餐好少少都二三十萬yen 落樓，你唔係拎袋錢上去數比人呀下，
定係拎住袋錢去買撈呀
大陸人都唔會啦屌

美金先攞出嚟曬啦

一開到仲以為咩水針
斟呀字都未識寫

影現金

入得蝦毛Kitty餐廳好人極有限

我咁大個仔未見過咁撚多錢
好撚有型

咁少錢有咩好show?

窮還窮 無品還無品
個排友袋住你張圖咁多錢都有權霸係個到

樓主撚狗
香討post黎

曬銀紙搞到成件事唔可信....

仲要好大陣大陸味

的確去外地做啲咁無恥嘅嘢係好影衰香港人
但係恃住自己有錢去踩低人哋抬高自己都唔見得好好

on9